南韓外交部：文在寅沒說「香港新疆事務都是中國內政」

支那口交部做假到屈別國總統

韓國企硬！

1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要36000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴